有關毅進既問題

是咁的 小弟係舊制中五 當年因為家景問題冇讀上去
宜家想攞返個dse 5科2 得毅進揀
比起正經考完dse出黎 毅進既5科合格認受性係咪低好多 因為宜家好多工都要dse學歷

死返去做清潔運輸啦

retake 啦
讀完毅進 一係升HD,一係就等於無讀過，無乜人承認學歷，講出黎仲衰過無讀

已經放低左書包幾年 自修讀dse冇乜可能考到五科合格

實有人認既

VTC咯

多謝你既意見 姐係讀得毅進一定要讀埋hd

樓主幾歲? 有無睇過ive既diploma

如果你唔係想讀D熱門既HD
其實讀毅進仲平
IVE D DIPLOMA要你DSE 中英都有2先入到

就係因為轉學制,之前讀完舊毅進過左幾年想讀HD
點知IVE唔受,焗住讀多年新毅進入HD
同埋毅進你PASS哂唔記得有幾多成係回番比你

我25 hd有諗 但要睇下份工就唔就到 因為黎緊想轉工
保守睇 就算只係dse渣手 選擇都多過宜家舊制

讀完一科最少有三成退還

前題係樓主要清楚自己想點
如果你齋係要5科合格，其實毅進係一個唔錯既選擇

上面講左 就算唔讀hd 有dse渣手選擇點都多左

如果你覺得自修到DSE攞到唔錯成績咪DSE
平靚正

自修唔掂 所以會讀毅進
巴打宜家讀緊hd?

樓主會報邊科